收兵既女人叫咩

前排飲酒識左個女仔朋友
咁一開始玩都有啲怕怕羞羞咁
之後飲多兩杯
個氣氛開始熟落左啦
咁咪抄佢牌囉
佢又好主動咁配合
仲拎我電話加佢Instagram
咁完左佢番到屋企都有同我報平安
咁之後都有keep contact
而且佢每日都會send啲自拍照比我
覆番佢都會秒回
而且有次做緊野
唔得閒覆佢
但睇左個訊息
佢問我做咩唔覆佢喎
果下都真係覺得幾sweet
點知有一晚諗住約佢出黎
之後佢問我 如果佢有男朋友 我會點
佢咁都問得出 我都唔知講咩好

閉起雙眼你最掛念誰

答:我會唔開心 因為我想你女朋友係我

THIS

去馬囉 都洗濕左個頭 。依個社會無道德嫁gogogo

娘娘指派你做大將軍都唔做

臭閪

Gogogo what are waiting for

叫 啊！！！

眼睛張開身邊竟是誰😫😫

依個答法ok喎 點解當時我諗唔到

其實依家我成晚都未覆佢 唔知點覆好

我過唔到自己果關啊兄台🙁

我都想做大將軍 但係....
我什麼都不是 我是二等兵士

女人都係......

啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！

答:其實我都有男朋友

你有仔就唔可以媾啦？
依個世界講道德既人已經死晒，岩就去馬食左先

屌你老母

男朋友.....

我唔係因為想食佢而同佢一齊 我會我真係動左真感情

垃圾

晨早流流就屌老母 咁中意屌咪屌番自己個老母囉 做咩要對人地老母咁有興趣姐

我都知我係 唔好咁坦白啦😢

你覆左人未呀？3月2日係元宵節呀！